# README.md
Le projet sommatif 2 va uniqument être réalisé par moi-même due au circonstance pandémique.
Toutefois, je vais utilisé push et pull comme si je travaillais réellment en équipe et je vais prendre des captures d'écrans comme preuve.
